而家先買16吋macbook 入門版會否太不智？

見佢官方翻新機都係16099 , 有少少想入手
心大心細定揀返13吋好，定得多一個月睇下有冇新野？

16太大
13 10gen幾好

notebook永遠唔會嫌mon細

其實都想知13吋13999果個10代I5 CPU 同16吋2.6GHz i7 差幾遠?

本來如果for 音樂後制既話,我就一定13吋已經夠
但最近工作上要剪片,就諗住16吋多個獨顯,個mon 大d會唔會好d

我上星期先買16吋入門版 之前用13吋
只會嫌mon細唔會嫌大
主要係你會唔會出街用 唔出街16吋 出街就13吋

推

剪片一定要16
Display好好多，睇片都易好多

13”推4k mon會有d吃力

咁其實16”張display都唔係勁
想要4K 不如入門13”加 iMac
唔會貴16”好多

等14 inch la